Перепишите файл nav.css с использованием вложенностей/переменных sass

1. Компилировать файлы из папки app в папку dist в один единственный файл main.css- "npm run css"
2. Проверить что скомпилированный файл соответствует изначальному

P.S. Gulp пользоваться запрещено
